【緊急呼籲】抗爭者唔好發佈任何相片到社交網絡

唔好俾證據警犬秋後算帳，好好保護自己
Post咗嘅del相

就算發都格子左先

I mean保障自己，唔好俾證據犬隻證明你到過現場

push

屌你老母， 咪撚再喺前線selfie

Push

有冇九龍區既既巿民家下肚餓想落旺角食宵夜

警犬自己有人拍片

唔好自爆

推